公投：衝定和理非

：前線出手衝擊，和理非做後勤、打輿論

：行動派之後唔該潛水，將成個運動交返比和理非

兄弟爬山
各有各做

而家唔似

如果仲以為淨係和理非有用
你可以早抖了

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

dllm 落場叫人投啦，係到投有撚用

各有各做啊，分乜啊

Why not both?

投乜撚
B O T H

點解一定要揀一樣？

和理非

正評就係各有各做嘅選項，和理非都可以參與

負評就係全面和理非嘅選項

事源係見到呢個post ()，發覺有個風向係，越黎越多人認為成個運動都唔應該衝擊，完全冇行動派嘅位置，連612嘅成果都係和理非得返黎

why not both？

WHY NOT BOTH

現場嘅人會自己決定

逼人二元對立？？

y not both

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣